麻煩del po感謝

寫故無人睇。
請Admin大發慈悲解消滅左佢，多謝唒。

有睇⋯

唔好del